盛智文：海洋公園出售專營權是好主意，但政府拒絕修改條例

[url]

OP換哂管理層 只係識靠自由行
有條水路都唔識得商業化個品牌
畫地為牢 抵執笠